有無人打過呢個電話：19000-4424-49000

🧐

有

I've been on the low
I been taking my time~

I feel like I'm out of my mind
It feel like my life ain't mine~

搵邊個好？

有呀, 要嚟call黑箱車俾你老母

打個電話都要咁嬲豬？

搵你老母